有無係墨西哥既連登人 (之後會去belize 危地)

出發左一段時間
悶悶地呀未學西文

有無連登仔女都係呢度附近lets say hi
依家人在墨西哥

下個sem嚟

去exchange？

係做乜比粒膠我